五點下午茶去吉野家食個火鍋面有咩要準備？

吉野家食火鍋最緊要夠pot
一袋肉丸一袋菜心放上台面
咁大膽我已經瞪大曬眼，哎丫我坐多陣等到佢老公黎到，老婆仲話斬左個魚頭陣間放落去
免冷氣費煤氣費再免洗碗，一個下午茶食到晚飯時份，吉野家今次贏曬口碑真係抵讚

見過人拖隻牛入吉野家食

後面良心二字完美襯托

之前去食都見過有人自帶肥牛、丸、啤酒

天瑞鋪 ？

有電爐唔用

識食

小農DNA

廢中真係好撚肉酸

但下午茶火鍋玩到夜晚係一種突破
而且仲有魚頭
反映吉野家滿足唔到顧客需要，希望加快增設特盛鯇魚頭飯

黎緊頌富吉野家就快開返，見到門口搭緊好多有頂獨立屋仔卡位，期待到時更加百花齊放

落唔完咁

好多連登仔認同㗎

望左成半個鐘都未落完

d圓落左三次完

屌，好撚肉酸